大熊軍準備！！！

今日之後！！
你地可能會問點解唔信媽咪哥！！
你地或者又會話點解唔跟住媽咪哥前進前進前進進！！！

與其日後講埋呢d廢話！！
今日 e個Moment 點解我地allin恆熊！！！！

殺呀！！！

出現了

貼倉再講啦你老母

頂你. 又救市.

下轉浪頂先出黎講野啦...

又燈吊9你

有救

大戶有mon post
熊軍快走

乜搞D咁既野呀

麵麵一齊受靶啦

暴力救市

媽咪麵暴力救市

.....

都係睇位入

咁多位熊軍忍住

麵哥一出手

入左少少熊啦大dodo
應唔應該走左佢再等你指令入

便知有沒有

好勁呀，大dodo

點都彈返兩日啦

跟住咪散俾你睇囉

今次起碼陰乾到你年尾

麵神出少句聲當幫忙

麵j

Gun麵哥

講左9分鐘就縮
點做大DODO

3舊

累死人喇

見到咁多感歎號，就知麵仔靜養期間，已經叉足電，準備燈力全開，玩串恆指

牛軍上呀⋯⋯

熊市

比隻熊仔number嚟先啦

4舊都嚟緊

好燈呀

大熊軍準備!!!
上路啦

今斬呂布於馬下

冇力啦！！！

升唔到啦！！！

係呀
就黎升到熔斷添呀

有你呢句我放心玩多兩日

嘩 屌 多謝麵神

Gun

多謝麵神

麵爺又托市

媽咪哥攞返個名未

今日升到仆街喎

大Dodo領親軍都奶嘢